[有圖有片]突發!!小奴狗狗又幫主人又奶腳又含

拍AV咩屌
見到真係好心痛
想救救小奴狗狗

小奴狗狗
@Ayako53218301
舔腳是做賤奴嘅基本^^
謙卑低微嘅象徵

腳仔其實比性器官更乾淨
腳仔有病嘅時候會用氣味作提示^^
但STD大多沒有任何提示><尤其男士的。。。

令男士開心，舔腳可能比舔其他地方安全^^
小奴嘅專業提示^^

今日很有春天嘅氣味^^
會否有和小奴一樣聞到季節嘅氣息的朋友呢？^^

屌你老母親雞

你AI黎架啦?

Who?.jpg

叫你個fd上水
我要屌撚到條反社會臭西反皮

連登女神

唔使咁激動ching
佢又唔係住我到
可能佢又去左扑野我都唔知啦

今日啱睇嗎?

咁靚嘅女女居然要做D咁嘅嘢

好淫

我都心思思想收返隻狗

所以我好心痛
救救狗狗

你唔係毀容架咩?

係我毁人容

依條女真係好癲
同無遮樣無乜分別

變態佬

佢出左樣好耐啦
佢做護士
真係唔知邊間做

要搵人變態下

之前佢有個用廣東話打招呼個po del左

戴口罩嗰條呀麻
呢排好似都del左幾條
可能驚人認到

無人po佢真身出黎？

真心覺得個女仔好慘
好人好者點解會玩到咁癲

好神秘
佢一係人緣好好
一係冇朋友
但應該都有同事呀
但真係冇人講

佢心理應該有D問題

佢自己不知幾撚enjoy

出哂樣 含撚又比人摑佢塊面
正常女仔接受到咩

所以佢咪唔正常囉
你唔可以用正常人角度睇佢

咪玩轉個party啦
下下都放上連登仲點會有呢啲女睇啊

你咁心痛咪自薦做佢主人囉

樓主道德判官？

只要喧先救到佢
你唔好咁變態睇埋呢D野啦

講唔定係診所姑娘(護士)
個主人咪醫生
姑娘戴晒口罩，邊有人認到

佢而家比人迷惑左
唔會聽我講

佢主人應該做IT
之前有張相佢地佢去個D IT界奶共聚會

晚晚都要中出一鑊先安樂

幾錢，我出10萬奶返佢屎眼
想食條女d屎

嘩屌 扯左

睇黎你都要治療一下

屌奶星早幾日見到有個姑娘勁似佢
差d想埋去問佢

邊到見到

其實樓主就係小奴主人
係度曲線sell條女